支那移動幾撚時執？

地鐵上唔撚到啊

日撚日都係咁

咪係

有樓主支持點會執？

利申：從來唔用支那移動

正想開post屌鬼 俾樓豬快一步

仲有年半約

agger

臭你又舐？

咩站？我多數灣仔 中環上唔撚到

西鐵完全上唔撚到

完約即轉 屌你

入咗錦上路連電話都打唔撚到

可否以表現不佳為由，提早解約？

已轉屎忽通

一早轉左